到底啲雞點解唔停工？

因為 班男人鳩痕

西停口停

停到幾時？
不如開工好過

手停口停

呢啲時勢仲去播毒
啲不明源頭應該好多都係啲家禽傳播

因為一日唔屌就身痕

希望全世界嘅雞蟲中哂性病 呢世扯唔起
一世抬唔起頭

做雞個班去死十次都唔夠
明明未有武漢肺炎之前 有手有腳都可以去打份工

班雞就係唔想做辛苦工 孖開雙腿就搵到食
唉
偷渡入黎班雞 同 跳老舞垃圾群組 真係威威豬

人類點解咁冇自制能力
叫雞嘅雞蟲都係低等生物嚟㗎

有戴口罩開工，唔驚

死雞蟲出嚟解釋下
點解條鳩舒服緊要過條命

佢下面個口冇罩

客人有戴咪得

驚就唔好去
去就唔好驚

我估唔想d雞失業，愛雞如愛妻

雞蟲應該拎去勞改！！！！

叫雞之後就唔好拍拖結婚
除非同隻雞

停工既話條街多左風化案
你老母比人屌係咪你負責

屌又叫雞群組

武肺又爆，佢又口爆，各自各爆

宜家好多女人都做過雞
可能你未叫過雞，但同左隻雞結婚都唔出奇

做雞嘅女人都不得好死
雞蟲配雞 天生一對

冇自制能力嘅男人去死啦
打下飛機咪算囉屌

成個香港都爆

政府唔防疫，關d雞咩事

講高風險，餐廳食肆仲高風險
返工仲高風險

政府幾時全港封城？

你養啊？

咁點解你又唔停工？

所以結婚一定要驗性病
想安全d 就第一次做愛前就驗

冇西屌仲慘過中武漢肺炎呀

你講到好似本身唔係播緊毒咁嘅

你個名

遲中都會中
倒不如一早中

WFH又唔比
你照顧佢地？

關事 但呢類人係唔係要注意下
依家講緊好多單都關事喎
無意針對雞 其實鴨都一樣

屌 咁去大陸做啦 唔好累香港

我份工唔洗同人體液交換

d雞一個月十幾廿萬
出去同你打份兩三萬蚊工?

唔止結婚啦 做愛前都要啦
好似食嘢前check下有冇過期 件嘢食有冇酸臭一樣

連登仔表示所有女人都係雞

咁不如死咗去算
或者雞同雞蟲困係同一個區
呢世都唔好走出嚟

我錯 呢類人應該摺埋死咗去算

遲早都死
點解唔死

本身呢個行業唔應該存在
WFH都得 唔好接外來客囉

揸波好啦
唔好屌hi

勞改完性慾更加強勁

根本係男人J痕
冇男人J痕 邊會有依家咁多雞又ptgf
一樣嘢冇market就點都會摺7㗎啦

冇性婚姻

咁每次做愛叫佢哋記得俾錢
唔好食霸王雞